港台

剛剛港台旺角條女乜事

同問

昨晚發夢 , 夢見班暴徒用螺絲批/他筆 , 刺穿巴士/小巴車呔的外側最脆弱位置 , 搞到所有車要拋錨 , 塞住成條彌敦道 , 班popo都要改行做步兵冇車坐 , 夢醒之後成晚瞓唔著

唔好巴士😂危險！的士算啦

有冇師兄知